[PC] Dota2 集中討論區

Steam 平台上人氣排行榜冠軍
每一天，全球各地有數百萬玩家化身為上百位英雄，投入 Dota 戰場進行攻防保衛戰。而無論是資歷不足掛齒的新手還是有著上千小時歷練的老手，Dota 的世界都總能讓人發掘出新事物。藉由持續做出更新來確保遊戲體驗的新鮮度，Dota 2 實為一款發展不同凡響的遊戲。

一個戰場 無限可能
當論及英雄、技能、和道具的多樣化時，Dota 宛如蘊含無窮戲碼般，沒有任何兩場是相同的。每一位英雄都能多元發展，每一件道具均各投一途，Dota 不是一款會侷限玩家的遊戲，而是一款能讓玩家詮釋出自我風格的遊戲，讓您展現自己的風采。

全部英雄免費
公平競爭是Dota 的冠上至寶與基石；為確保遊戲對所有玩家而言都是公平的，英雄角色這種核心內容皆完全免費，讓玩家生涯中的每場遊戲都能始於公平的起跑點。在此之上，遊戲僅有裝飾品讓粉絲為扮演的英雄和遊戲世界增添些趣味。

呼朋引伴 組團同遊
Dota 雖是款極具深度且持續演化的遊戲，但加入卻永不嫌遲。有合作對抗電腦供玩家學習，有試玩模式供玩家琢磨，也少不了能為玩家尋找合適對手的配對系統。

《DOTA 2》國際邀請賽是由Dota 2開發商維爾福公司（Valve）舉行的電子競技比賽，也是到今為止獎金額度最高的電子競技比賽。即使Valve不斷受到Dota 2粉絲的批評，但仍然無阻 Ti 10 的總獎金突破去年的3400萬美元，達到了4000萬美元。

官方網站 :
Steam商店頁面 :

Youtube相關 :
Dota2 官方 :
Dota2 Cinema :
hOlyhexOr :
DotaBrolioHK :
(廣東話Dota2新手教學頻道 部份教學並不適用於目前版本)

Facebook相關 :
DotA2Geda 賽事評述 :
Dota2 HK :
76的刀塔時間 :

Twitch :
田園狸貓君 :
Mousefai :
PO :

Discord 群組 :
Dota2 HK :

Dota2 中文社區 :

Dota2 TW :

Netflix 與知名遊戲廠商 Valve 共同製作於昨天 3 月 25 日推出了新動畫影集《DOTA：龍之血》

Netflix 表示，這部宏大壯闊的奇幻影集是以遊戲《DOTA 2》世界觀為主，主角是赫赫有名的龍騎士達維安，他致力掃蕩全世界的惡勢力。過程中，他遇上了淵源悠久的強大上古龍族，並結識有著秘密任務的米拉娜公主，從而捲入遠超乎他想像的重大事件。

傳送門 :

最重要係要講佢更新咗個新手教學
想玩可以試

幫助玩家學習Dota的新方法

伴隨著《DOTA：龍之血》的關注度和話題性，迎來了為那些即將加入 Dota 的玩家們全面更新新手體驗的時機。

正如社區所知，深度和探索是Dota的特點。這也是我們玩的原因。但是，深度也讓需要消化吸收的新事物數量過多，而探索Dota的初期有時會覺得過於壓抑。的確，Dota的高潮出人意表，也充滿樂趣，但對於新手，往往很難從所有信息中篩出明確的路線，產生正面的結果。今天的更新就是為了改善這一點。

由於Dota中通往勝利的道路多種多樣，學習和遊玩的方法也是形形色色。部分玩家一開始就和朋友一起摸清門道，而其他人喜歡在加入多人大戰前先吸收足夠的信息。總之，不同的玩家有不同的需求，而我們發現，單靠線性教程不足以幫助大家了解遊戲。我們認為，融合多種工具和資源後效果將達到最大化，可以根據新手的特定需求來幫助他們進行學習。

這種方式下，我們可以提供一個穩定參與的系統，循序漸進的學習機會，而不是一次性拋出大量複雜的信息。這包括多個改動來幫助新人和回歸的玩家。展開來說有很多，所以我們將一一道來。

改良版商店

不管新手在教程中花了多長時間，瀏覽商店中所有物品是他們對Dota望而卻步的原因之一。所以我們不想出現這種情況。新手現在會看到改良版本的商店，不再呈現大量可選物品，避免信息的過載。

商店會展示引導後的體驗，包括如何出裝，每次玩家購買了顯示的物品後，將會出現新的選擇，一步一步指引他們。精選後的商店會告訴新手該買什麼物品，而他們就能集中精神操作英雄，而不是在購物時錯失時間。

本次更新還收錄了所有英雄的全新默認攻略，為新手量身打造，幫助他們為想玩的英雄執行更高效的戰術計劃。

玩家可以在他們覺得挑選物品沒問題時選擇使用平常的商店頁面，但是在那之前，他們可以確信顯示的物品最適合新手使用，而且把時間花在掌握其他遊玩要素上更為重要。

新手目標

每個人學習的節奏都有所不同，而供新手使用的工具需要靈活地滿足他們的需求。可供選擇的工具足夠多能讓玩家在自己想要提升的領域裡集中註意力，長期下來理解遊戲的效率更高。

為了給他們提供可以隨手利用的資源，我們實行了一個全新的目標系統，與任務相似，讓玩家在腳本控制的環境中探索遊戲的各個方面。具有4節循序漸進的課程，包含了針對遊戲的特定元素，客戶端的操作方法製作的場景，與教程相近，但任務種類更多，幫助了解龐雜的細節。

部分任務集中在插眼、傳送或信使控制等概念上。其他的觸及到團戰、控製或先手。還有一些介紹的是試玩英雄、與好友遊戲或觀戰等等。第一個是介紹Dota基礎知識的速成視頻，而且你還能自行選擇開始哪個場景。

我們還被社區自身在這方面的努力和發展所鼓舞，因此在目標中為SirActionSlacks牽頭的全新社區教程專門設立了一個版塊。如果我們在社區還看到類似活動，我們也會在未來考慮添加。

新手獎勵

與成就感最為般配的就是獎勵了，所以伴隨著新手目標，我們編輯了一條獎勵之路，玩家每完成四節中的一定量任務都能獲得。如果他們堅持學習，他們就能裝備上，沒多久就能裝扮一新前往戰場。

詞彙表

Dota擁有大量機制和細節，一時間無法全部理解或吸收。好消息是不需要馬上了解所有東西，因為隨著遊玩的進行，Dota的相關知識會不斷增長。有了全新的詞彙表以及上述新手目標的幫助，你總能擁有資源解答前路上出現的疑問。

詞彙表中擁有遊戲相關的信息，將Dota的各個方面拆分得更容易消化。可以了解英雄和物品或防禦塔和小兵的基礎知識，或者深入挖掘從升級和經驗到技能和狀態效果的機制。

此外還涵蓋了遊戲中所有單位和物品，戰場的終點，Dota里團隊合作的速成，還有部分高階話題的綱要。可以吸收的東西有很多，不過你可以按照自己的節奏來。

新手模式

玩家剛開始了解遊戲時限制他獲得的信息量是有益的。在一局普通的Dota比賽中這是困難的任務。所以我們根據原來的英雄限定模式創建了新手模式，其中的可選英雄不多且固定，可以讓玩家了解基礎知識的同時不會每局比賽都遇到新英雄和技能。

為了給予新玩家學習時的靈活性，這個模式允許他們隨時離開比賽，並且沒有懲罰。我們想讓新玩家在嘗試不同英雄時覺得很放心，或者在時間緊迫時也能自由地學習一些東西。為了滿足這幾點，如果玩家在新手模式中離開遊戲，電腦玩家會立刻取代他們。

為了保證公平，單排的新手在這個模式中總是會排到其他單排的新手。他們不會碰到任何多排或者資深玩家。由於匹配迅速對新手很重要，我們對新手模式設立了匹配時間上限，確保能快速開始的同時也能保護玩家——這意味著就算人數不足，也會使用電腦玩家填滿空位。

我們的確認識到部分玩家想在開始普通匹配前就與好友一同遊戲，所以在這個模式下組隊匹配就會馬上進入機器人補位的比賽。這可以使新手與各種水平的好友一同遊玩，同時對於需要學習的他人來說環境依然安全可控，不會出現資深玩家主宰全場的情況。

這個模式中的電腦玩家運用更為寬容的行為，而且比賽規則根據加速模式進行了修改，應該能給玩家提供一些了解基礎知識的空間，而期間遭遇到的挫敗感也會降低。

電腦玩家已更新並優化

在沒有壓力的環境下按照自己的時間來游玩Dota——並且更重要的是，按照自己的節奏來——這是了解遊戲的過程中克服早期障礙的絕佳方式之一。機器人比賽最為理想，提供了穩定的平台，可以構建遊戲知識，應用自己學到的東西。

為了確保刀塔的電腦玩家能完成任務，我們對默認設置進行了諸多優化。我們已更新了這些電腦玩家來適應遊戲性更新，如前哨、中立物品和新技能；優化了他們的行為，如對線、打錢、搶符，使用技能和使用物品；權衡他們的戰術；為正在了解遊戲的玩家添加了全新的難度去對抗電腦玩家；還有——想到這十多年來與這些電腦玩家的感情而流下一滴眼淚後——給他們起了一些新名字。

默認電腦玩家已經根據新手做好調整，所以玩家開始學習後，會在單人遊戲中遇到他們。需求會根據經驗改變，不過我們發現社區電腦玩家更適合玩家打穩根基。只要有人覺得可以去匹配合作對抗電腦玩家，他們將會面對評分最高的社區電腦玩家，確保他們的Dota課業和他們的水平與時俱進。

遊戲內巫師小貼士

部分玩家喜歡與電腦玩家玩耍是出了名的，但多數玩家渴望躍入充滿人氣的比賽，與真人玩家對抗來獲得真正的Dota體驗。為了幫助那些覺得可以面對真正對手的玩家，我們打造了很多有用的建議，在生手面對常見的痛點時加以引導。

只要遊戲檢測到新手在比賽中的行為不太明智時，樂於助人的巫師就會出現，及時傳授一些救命的建議。所以每當有人殘血了徘徊許久，在敵方防禦塔下閒逛，或者認為他們能出門單挑肉山時，巫師就會出現，幫助他們回到安全的地方。

巫師隨時都準備通知玩家關於防禦塔傷害、越過河道、技能反制、偷塔保護、視野、守衛、撒粉等等內容，在玩家進入真正的比賽，擴展他們在機器人比賽中學到的知識時，巫師都會提供可靠的支持。

新手聊天

為了幫助新手接觸Dota社區提供的資源，我們還為完成了首批新手任務的新人們專門添加了一個聊天頻道。為了培養良好的環境，頻道管理員都是全世界可靠的社區領袖，幫助我們選拔版主。

我們將使頻道對擁有高行為分的資深玩家開放，幫助解答新手的疑問，鼓勵他們進步。

版主需要確保這個頻道裡的資深玩家能夠幫到他人，並且不會出現不良行為。只有高行為分和大量比賽場數的資深玩家才能進入這個聊天頻道。而這個頻道的封禁是永久的，所以一定要態度友好。

靈活指導

最好的學習方式就是遊玩，但有時到了比賽中途才意識到自己需要幫助。作為此次更新中工具拓展的一部分，我們為上述請求幫助的玩家推出了全新方式——還有為提供幫助的資深玩家——靈活的指導系統，可以在比賽中途降臨。

求助的玩家現在可以在遊戲中或者主界面上請求指導員加入。另一方面，資深玩家可以看到尋求指導的玩家列表，選擇進行幫助。指導員只能與特定玩家互動，所以他們可以和學員進行文字聊天、語音聊天、信號和畫畫的溝通，同時又不會打擾到比賽中其他人。感覺對特定英雄尤為擅長的指導員可以篩選學員，找到正在學習指定英雄的玩家。

就像好友教練，這些指導會話都是私人的，而且根據雙方選擇，可長可短。一旦完成後，指導員和玩家都可以評價此次會話。指導員會根據玩家的評價獲得或失去評分，而玩家和指導員若得到大量差評都會無法再參與該系統。

英雄簡介

不確定那100餘名英雄都是誰？更別說他們的作用，或者說選了他們的影響？不用怕。現在每個英雄都有一句濃縮的概述，解釋他們玩法的核心——有空時可以查看每個英雄的展示頁面左下角的綱要。

這些淺顯易懂的描述在時間緊迫時很實用，所以在選人階段英雄信息面板的底部我們也加上了。你還可以在此處查看相似英雄的示例，根據你想玩的英雄找到其他有趣的選擇。這應該能幫助你建立對不同英雄的強度和定位的認知，隨著你的經驗增長，自然地拓展你的英雄池。

主界面幫助

Dota的主界面在老手的眼裡充滿著有用的工具和信息，不過對於首次啟動遊戲的新手來說，需要了解的實在太多了。所以幫助他們熟悉核心元素，又不產生任何遊玩障礙就顯得非常重要。

客戶端一旦檢測到新玩家，菜單就會變為略有不同的定製版本，存在不同的默認標籤和上下文提示來幫助找到展示的一切。這應該能幫助引導他們用上操控英雄前往戰場所需要的工具。

DotaPlus提供額外幫助

DotaPlus擁有很多提升每日刀塔體驗的絕佳工具。為了幫助新手盡快適應遊戲，現在他們開始遊玩時免費獲得兩個月刀塔Plus服務，使他們能用上Plus助手、英雄修行、聊天輪盤招數，以及其他所有內容。

Ban Smurf Account

就算是Dota里最為勢均力敵的比賽也可能出現碾壓的情況。而且沒有人會想要對抗開Smurf Account的對手帶來的額外負擔。過去，我們重點依靠Smurf Account的檢測系統，使他們能更快地達到正確的匹配積分，這有一定的效果，但是在極端的開Smurf Account情況下一路上還是造成了破壞。

從今天開始，開Smurf Account將是導致封禁的惡意行為。我們主要觀察今天之後創建的新賬號，檢測他們捕魚和破壞遊戲行為。而且，我們還會時不時手動封禁明顯破壞遊戲的已有賬號。此外，如果發現存在買賣賬號，代練或參與類似破壞遊戲的行為，大號也有可能會被封禁。為了配合這項規定，我們近期加快了封禁代練和買賣賬號的頻率。

在某些證據並不充分的情況下，但的確有理由懷疑是小號時，這些賬號更容易匹配到其他被懷疑開Smurf Account的用戶，直到我們掌握證據進行評判。

如果懷疑自己的比賽中有人開Smurf Account，請使用本次更新包含的全新賽后舉報選項來標記他們。這能幫助我們追查和收集數據，用於日後整治開Smurf Account的行為。

回鍋玩家

隨著Dota的不斷進化，就算不是新人也會有新鮮感。有時玩家離開遊戲長達數月甚至數年，回歸後就會有不少新東西需要在一段適應期內惡補。

考慮到這樣的情況，一段時間沒玩後回歸Dota時，賬號會按照系統對過往比賽的分析，同時考慮到離開了多久而進入特殊的新校準模式中。系統會更為敏感地監測你的水平，與上次比賽時相比的差距，把你放進實力均衡的比賽中，讓你在惡補不在時變了的一切又能享受到樂趣。因為過往的成就不應讓回鍋玩家感覺是個懲罰——或者更嚴重，是道難以逾越的高牆。

Dota網站已更新

Dota 2網站非常高興地宣布，終於告別測試了！

隨著今天的更新，我們對網站進行了翻新。這包括英雄百科的重做，還有博客的呈現方式，使玩家能更方便地查看他們想要的信息。英雄頁面也已經重新設計，更清晰快速地展示英雄玩法和技能機制，也為喜愛深入挖掘的玩家提供更全面的信息。所有英雄技能都配上了全新視頻，更新後的佈局使玩家更容易迅速了解英雄的外觀和比賽中的作用。

留名

留名支持，身邊已好少人DotA

睇上面啲介紹已經比lol友善好多

撳錯不推文

試過幾次都唔識玩 棄左lol之後好耐冇玩moba

唔識玩正常
隻game一開始係有過多資訊要吸收

Dota2宣傳片 - 這就是Dota

官方用簡體中文做嘅宣傳片加繁體中文字幕
點解唔用繁體中文做嘅原因
就係Steam翻譯除英文以外全部都係由志願者去做嘅翻譯

Steam遊戲
簡體中文翻譯完成率99% (Dota2由完美世畀進行翻譯)
繁體中文翻譯完成率84% (Dota2由Steam社群的台灣志願者去進行翻譯)

而加做完新手教學仲有skin送

邊位公子先

第一句好似已經錯咗
CS:GO先係第一

伍乞衣？

每日在線上數又跌咗啦
總遊玩人數由1000萬跌到得700萬
所以咪嗱嗱臨出更新去吸翻啲新玩家同老玩家

上*人 sor手快打錯

lm

卡係2600分升唔上去

大咗太專心好攰唔想打但得閒會睇比賽

其實隻game有無香港人玩？完全未見過

玩左千幾場仲係新手係唔係要用第2個steam account先得

香港一定少
dota2hk個discord有611個人
但唔係個個active玩家

dota入門比LOL 複雜得多, 對於打機比較三分鐘熱度嘅香港人嚟講lol絕對會係吸引好多,
單講難度去到高水平玩嘅方式唔太相同,冇乜好比較
dota出個陣香港人都唔太多steam仲係停留係online game
dota2 好多都係dota1 或者hon玩起, 十年以上fans咁樣
dota1香港台灣人應該淨係玩信長, hon香港應該唔出名
lol出個陣亞洲宣傳都比dota多, valve出乜7game啲唔太宣傳
所以好自然dota2香港係冇乜人玩
相對地dota1係全世界都係網吧興起
係東南亞, 支那, 俄羅斯,歐洲依啲比較興網吧嘅地方一路打dota打到依家
北美南美人數都有返咁上下, 但主要就係EU>CN=SEA多人

香港多數人都係排東南亞 新加坡ser,
你可以搵方法排支那ser,有機會有packet loss,
但支那玩法,術語,心態,同其他地區有差異

你咩分, 講下你平時點玩
你得一句鬼知你唔識啲咩

但最主要想升分
限死自己打一個position
玩最少3隻, 主要5隻hero
玩太多新野好難進步

慣撚咗不推文

其實玩法，畫質都正lol咁多，點解啲人寧願玩中資lol 都唔玩dota？

利申：都叫老玩家，由dota 1 6.75 玩到今日，都未見過有香港人朋友都有玩。玩開BH、BB 、kunkka、Viper 同Silencer，鍾意玩semi-support系英雄

第一頁啲post 會唔會太長嚇親？

因為香港人打機唔速食唔玩

有興趣可以睇一睇

台港澳熱門公會list ↓↓↓

DOTA2 HK [D2HK]
[D2HK/]
TroY [#TroY]
Dota2 ZH [D2ZH]
Dota2TW [D2TW]
冷血淫娃嘟嘟幫 [1076]
我還年輕 我還年輕 [老王樂隊] (唔知dead咗未)

如需補充再回覆此回覆

冇分啊,好耐之前玩玩左一排之後冇玩,但仲係新手,玩咁多場都係人地帶一齊玩,主要玩SUP但成日食,食兵又唔得,每隻尾刀既時間又唔同

其實都幾SAD,講真DOTA真係玩好過LOL,但真係少人玩同接觸
有可能上手真係難

如果你玩咗千幾場先排rank
都已經可以確保你排rank嘅人同你一樣水平
每個人都有個unrank hidden mmr
食兵依啲野熟能生巧
可以去youtube搵啲教學學下啲技巧
因為人地會同你鬥lasthit, 所以唔單只係尾刀時間咁簡單

所以我做SUP都係偷打下一算,連補兵都成日MISS
只係呢D都令新手卻步,同一場時間比LOL真係耐,同D角色都唔QQ吸引唔到女仔,點令多D仔仔入坑

本身dota門檻咁高新手已經好難上手 仲有hk dota 個discord本身都一堆圈子 新手入去想搵人教搵人帶都難

做咗社畜就冇咩時間打機
有時間都唔想打hardcore pvp

想問下有無美服玩家

乜game都本身有圈子啦
融入的確係一件難事
但公道講句
dota大部份人都係單排, 有fd又好多時都齊腳
前排都有兩個新人入discord玩, 見佢地同啲老屎忽party咗~2-3星期
新年假之後啲人得閒都係單排

valve更新咗個tutorial已經算好好
本身冇fd帶住玩係難上手啲
我都係當初有fd帶先開始玩

dota最難入手係隻隻英前後搖、轉身速度同彈道都唔同
練食兵要逐隻英練
但遊戲時間好耐咩，同以前比已經好好多，lol反而越嚟越長咁

高分平均30
多數20-60
低分唔識捉timing好易拖到45分鐘以上

以前玩好耐下,之前入DC有人帶下都要40幾分鐘,LOL真係唔知好似30MINS,而家改左版唔知,連玩開既朋友都冇玩(我好耐冇玩)
好似上面巴咁講人大左冇咩時間打機,有又想輕鬆向咁

入咗公會多數都容易揾人同你玩

我3000hr啦 平時玩都係搵自己以前啲戰友 15-17年個時高峰晚晚5排 而家各散東西得返2-3個人

而加有turbo mode，快節奏，信使運野快咗，可以直接買到路邊商店嘅item，未死隨時隨地都可以買裝，Double xp & gold

我都好似差唔多咁既時間入坑

turbo =假dota
dota精髓在於細節同過程
turbo=skip 曬

太hard新手又未必接受到

btw newplayer mode都係turbo咁

新player mode最多咪玩~20場
如果好似turbo咁快代表好短時間
俾個新手概念隻game點玩, hero點運作係ok
但我好肯定叫新手玩turbo=教壞佢
turbo冇laning可言
而laning係最重要嘅技巧,慢慢練先會學到
然後到item progression, hero timing
好多好多嘅mechanics都係要慢慢玩先捉摸到
turbo可以話係skip晒依所有技巧, 得返用技
有啲人要返工玩一場都冇時間都冇, 玩turbo好正常嘅
如果有時間玩turbo係毫無意義

因為真係好難玩 就算我呢d想玩moba棄左lol 想玩都好難上手

岩岩入GAME試左下英同打左鋪電腦 感覺好似冇乜提示要點玩咁
買裝好似好煩咁 有冇快捷鍵開個介面出黎?
買裝除左BASE係唔係就要去中間商店先買到?

淨係識打電腦

快捷鍵［P］

普通商店買唔到嘅嘢可以叫你隻信使幫你買

慢慢黎, dota細味佢每場個變化, 唔駛下下殺20個死1/2次先叫勁,
最緊要學識點出裝同睇晒英雄技能先

係基本野都搞唔掂 正補反補 日夜視野 high ground 樹 courier
太多野顧成日雞手鴨腳

食兵呢樣野就睇經驗,
而視野問題就基本上都係warcraft3移植唔駛諗太多

G持

咁有冇咩起手英介紹
同埋有冇話咩英打咩路? 我就咁睇好似冇分咁

呢個post冇人討論Major?

Dota2 最易學就冰女（CM) 信長入面既阿松
輔助5號位

Dota既英唔似lol 大部分英雄都無固定既路

帶左新人入坑先仲好

早期學下玩support會最快上手
多野要學低係識左會對打線好大幫助

[PC] Dota2 Ti10 賽事討論區

想問樓豬 dota friend id 幾多 加加

個post本身已經少人
又開多個

順便一問 地區揀邊3個最多人/最少支那人玩

我都覺，分散哂啲人

支那鎖區的
你可以steam right click隻game, launch option, -language schinese
就會睇到支那要有個完美世界account先入到
平時最憎就係撞到大陸仔因為佢地唔撚溝通

完美係-perfectworld
你呢個只係轉語言

steam中國版出咗之後好似無咗完美世界

你啱, 我記錯
記錯咗有時玩arcade game要轉殘體先睇到字

啱啱試咗次
-perfectworld 之後要同意steam china條款先入同
不了

訓個晏覺liquid 輸撚咗俾支那隊jm9
淨返依場支那互片應該會打假波
只要唔係lgd 2-0 vg 就會兩隊都出線
本身我估 liquid gambit +1隊支那出線

支那DOTA係真係勁嘅
不過今日Liquid好似食咗屎咁，同琴日屌打LGD完全唔同樣

有無人拍廣東話英雄攻略？或者係定期活動？

利申，想拍下做推廣。

日本 : 港澳台 日本 韓國 支那
東南亞 : 港澳台 越南 菲律賓 泰國 俄羅斯
馬來西亞 新加坡 印尼 印度…

低分我唔清楚
高分韓國多數排返sea/cn
日本ser好少人排的
唔好ff日本ser多日本人
只會撞到東南亞溝大陸仔溝俄佬

down緊
新手留名學嘢

你想做拍定點做剪

利申：一直都做緊推廣 但成效都不似如期

我打算介紹下每個hero嘅技能，三圍同天賦。講下定位同前中後期玩法、優點缺點同出裝，仲有玩時要注意嘅地方。
但係我只係玩到小部份hero 嘅combo， invoker 、tinker 之類就玩得唔係咁好。有無高手可以提供片咁？

如果真係for新手 太難既英唔建議介紹

如果係高手都已經識玩

但我都可以幫下你
留低你dota id

已經有一段時間無玩，係同ai玩練combo同試古怪出裝

*新手需要加公會/揾人玩記得擺低id

Discord gp嘅可以去翻第一頁撳link

依啲野每個patch都會變
吃力不討好
我可以教人玩brood pango tiny ember mk mid
但係會講到好撚複雜所以不了
本身valve都有guides/ dota+ guides教你點出裝
我唔鍾意但係夠新手玩
我覺得教死個新手點出裝好死板, 亦同時下個patch又唔同咗
本身dota就係情報戰
有大陸仔PL玩octarine shard , 依個build玩法同一般pl唔同
咁淨條片講完, 隨時下個patch就唔work
基本上要好似jenkins咁每星期出片講高分有乜屈機野
其實好難keep up
有美國佬玩support 0分鐘前個10秒去對面中路打鳩條友唔俾佢block兵
有人早發現啲低能on9野, 愈早做愈大機會贏

如果只係出片講隻英3圍, 咁其實game入面都有寫
所以你見英文都唔會有人拍依啲太基本嘅教學片
唔怕輸, get your hands dirty係最快學野嘅方法

上呀LGD
我要TIE BREAKER

樓豬你id 係咩 加加一齊打

lgd 依場贏面比較細
應該真係打假波

lgd 頂住

好有心機
美西ser留名

屌唔撚係喎
LGD係要輸喎
假ball
冇了

美西比狗玩
點解唔玩美東

實名制Dora要輸了

開始老啦你

新手玩cm 呢啲support 邊有遊戲體驗
玩ogre 呢啲好啲，唔易死，又有爆爆爆既樂趣

cm唔係我講
要玩可以試下lion, 感受下用大技一下電死人, 控人場控到對面喊

冰女行得慢，新手又唔熟路，死多過support.

寧願佢玩bh幫手上track 同買藍鞋骨灰龕打野幫手買眼。

屌你老母
頭先入咗-perfectworld做實驗
出返嚟開返正常ser
HK 依個字censor咗
變咗**

Lion 招死亡一指依家越殺越高攻好爽。

香港人加油 乜9 都冇啦

重新開steam冇事

又唔係csgo,要幾高反應,咁當然有影響但好細
依家比賽都係比較 draft 經驗 操作
Puppey咪又係一直長存於比賽場上

反而我覺得係人27,28之後個人懶左 冇以前一日玩十鋪都好有動力

岩，一係皮粗肉硬 eg thd, treant protector ,ogre
一係就玩啲sk, Phoenix,dark willow 呢有保命既

新手玩藍牛牛咪算 衝黎衝去 幾好

呢三隻我玩極都柒, 雖然無狂練但係成功率好低,
你肯定新手用佢地?

原來香港有人玩，都冇玩幾年，以前好鐘意，宜家冇fd玩了

叫新手玩鳳凰同推佢哋入火坑冇分別
又脆皮開技又扣血
技能CD又長
開大開得唔好同自殺冇分別

其實是唔是直接打new play game好?

要控多個一個人真係好難

是

打一場好哂精神 成日要計好哂時間食符食金拉野拉兵

原來仲有人討論
留個名先

以前我都係，依家玩玩下場場都 bm/lycan/visage/chen

我玩meepo會叫多3個frd 控 一人一隻

玩左咁多年最多去到4.3已經上唔到

卡左五年Legend5
我好鐘意打pos4但係隊友永遠都係唔識推

其實新手玩新手教學啲英已經夠

dota 香港個market 畀lol食晒啦

如果大家想多d香港人玩 要諗下點promote
1. dota 2 同lol比較有乜野優勝之處
2. 有乜野咁值得大家invest 時間去玩
3. 如果lol轉去dota2 有乜野要注意
4. 如果無玩過lol, moba 又係乜野? why dota2?

ok
新手入左坑
1. 點progress?
2. 對住d feeder, griefer, quitter, smurfer 點算?

SEA server嘅toxic程度真係對新手好唔friendly
雖然唔知其他ser點 但係東南亞地區成日好似癲狗咁下下屌人老母

兩年前排美伏好易排
依家唔知做乜尻要排半個鐘先有

要教下大家點樣溝通
其實而家chat wheel都好夠用

SEA 唔算好toxic
當你熄左chat其實大家都係打機

排美個ping低好多
同埋感覺上北美d人overall係差小小
大家當係entertainment
SEA同一個rank黎講會勁同認真, 所以會多d toxic 行為

我都氹唔掂個FD轉會
我對上係玩HOTS一段時間 佢長期玩LOL

有無興趣留低id? 可以介紹下coach 下

我都有試過叫打開lol嘅fd試玩 但真係太難
Lol一場game咁短時間 節奏相對快
叫佢地玩dota咁講求細節同觀念 佢地頂唔順

氹唔掂好正常
正如我打左十年dota2都唔會真心轉會打lol
都係好無聊果時去打一兩場

因為轉moba個cost太大
又唔係多friend 一齊轉
dota2又小眾d
好人好者點會轉 game

你班friend全部打lol
你一個打dota好過癮咩

南北美多數排us east
根據佢地所講us west 俾狗排
佢地人少啲人咪渣啲
人多先多勁人
其實邊到都有人屌老母/racist咖啦
勿認真

打下sea都好
學下tang ina mo

Sea根本無間地獄上唔到分
即係明明有優勢，我都插曬眼人地jungle又食晒T1
叫佢地去farm人地jungle就打死都唔聽
Stack比佢又唔食趕住去殺人
唔係話佢地廢，係佢地個唔肯聽support講野既心態

對LOL冇乜興趣
另外我見有咩中立道具又有分Tier係咩意思?

Lol得頭兩季玩得落 後面食曬屎
中立裝係指打野怪會跌裝 每個時段會上一個tier
每個tier有四件裝隨機出

做好自己就得
打到divine都有support
人人都有上mmr嘅方法

我打法係好食運，事關食兵真係唔勁
打support又做到輸出又可以推線好啱我
最緊要係唔駛stay線對傻仔隊友

中立裝好似係近半年先有
靠同隊友點分配

support 打大局觀多
pull creeps
stack creeps
set lane
ward
deward
睇timing
set smoke

好technical
勁嘅support要食腦
有時打carry會直觀好多

你講既野有邊場唔做，有時仲會儲smoke，事關上限得2粒係倉
平時有你無你買左先，最癲果場儲左7粒係無人肯用

no offence 你打法靠運咪姐係代表你問題
點解cr1t jerax pos4 勁,係因為佢地大impact
我自己都有場earth spirit 28 分鐘殺19個

support都可以carry場game

"隊友差,所以贏唔到"嘅答案永遠只有一個
如果你永遠都係玩得好/唔on9
咁姐係代表一場game入面, 你個隊9成情況都比對面多一個正常人
咁你就好自然winrate會大過50%
全部team based game都係咁
做好自己就自然會贏, 冇得瀨
唔想靠隊友就捉棋, 玩starcraft, 格鬥game, 靠晒自己

你講嘅野都搞笑
smoke個個都買得, 佢唔肯買咪你買
開smoke又唔使5個人開
1man smoke插眼又得
2-3man rotation又得
4-5man 拎map control又得
儲到7粒姐係代表你自己都冇諗過要開smoke, 去提出依個問題
佢都買咗smoke,你出一句聲又點會開唔成?
你想贏, 人地做唔足野
你促使佢做齊野,就係咁簡單

大佬我都有57% win rate, 但係有時輸得甘我會想轉下英
同埋唔係場場都work, 好多時焗轉英

smoke呢家野你諗下20分鐘後無2-3個人去開個成效係點
早期我係一有就用，衝對面Jungle插完眼即刻Gank mid/hard lane
但係呢個順風好多時都係因為一個人而Throw out
例如死Farm farm到齊裝先出黎打，同時我地4v5已經打到崩晒佢齊裝都catch up唔到
呢啲常犯錯係經常sea見到喎

我同你嘅分別就係我玩800場嘅英有67% winrate, 你得57%
你整體得49% winrate
我有53% winrate, 你睇返EU高分9K 個啲都係53- 57% winrate, 53已經夠上9K
玩死一隻英代表你淨係識一個技巧,
唔同嘅patch, 練返3-5隻meta英, 睇下人地replay,比較下自己replay
其實人人都會撞差隊友, 個差隊友有時係自己
都係個句, 做足野就會贏

建議睇下BSJ 教新手打既片
3000 4000分好多toxic 係真 就算高手玩都唔會每一場贏
但如果你長期冇做錯野 就肯定可以升分既

例如你講隊友趕住去殺人唔食stack, 咁你係咁推線都會好肥,farm到變第2肥既經濟都冇問題
講到尾我認為呢堆分段就係雙方不停犯錯誤 只要你keep住做得比對面好就自然升分
覺得悶咪大約練3隻,你有60%WIN RATE慢慢打都好快5K mmr

Lion個設計已經過晒時，除咗低MMR場之外，基本上都無乜機會出（或者一出就劣勢）

攻高（靠招大），但作為dps又未到佢。
作為support又血低兼行得慢、行得慢同行得慢

2招 disable係勁，但如果作為 support，一開始 laning phase 保護 carry同 harass對方 carry嘅能力想對弱

出裝方面，出dagger、aghim 都係要大量錢，而作為 support邊會有咁多錢

我覺得調返轉
就係高手/打比賽先會出 ,因為佢地識避重就輕
依家出場率係好低但比賽間中都有人pick下證明佢唔係廢到盡頭
不過好針對性先pick

普通人用LION真係超廢
少血行得慢易死 對線保護唔到carry

satanic 廢咗
lion依類stun hero全部興起返啦

我去到ancient 3 就無心機繼續

知自己上唔到immortal 又多smurf

891???
垃圾archon求教

我識佢 佢講野好低b架

建議你心態夠強先好搵佢教

仆街個個都咁有料

Discord 群組 :
Dota2 HK :

呢度有人會幫你

近排支那好多lion pick 喎

你想學野可以搵佢 心臟要夠强大

應該咁講，lion未去到最低嗰個tier，但一定係偏弱嗰堆。
要 support，作用上大把好過佢
要 magic nuker，大把勁過佢
初期低 level嗰陣輸出太低，就算到level 6-16呢段期間有finger of death一下扣勁多，但個 cool down太長。配一隻唔係強勢嘅laner，基本上嗰條線輸硬。

作為support 位，但item dependent已經係死症。
仲要大把 lion玩家（包括我），個 mindset係衝dagger / aghim去有下電爆對方carry / soft support ，中期係有少許壓制呀，但尾段打team fight ，基本上你出到一套招之後就死硬（對方hard carry 仲肯定會Bkb硬入你添）

不過低到中MMR場，用乜都無乜所謂啦。

利申： aghim shard 出咗後就無再玩

基本上作為support太食裝已經係死症
我寧願用vs可以massive stacking

又開始成班immortal 撚新手
然後問隻game點解冇新手

always has been

咪係

利申：immortal

討論下又唔得, 講事實又叫撚
咁唔通唔討論,日日聽人自我催眠係隊友廢
youtube 好都content都提升玩家水平
你問邊個pro都只會叫你搵野進步
pro player睇幾多分嘅mmr replay都會搵到錯處
我之前搵過febby replay review, 我玩野俾咗條啱啱贏佢嘅replay
就算係個場我覺得自己打得唔錯, 佢都指出到我幾個game sense上嘅錯誤

既然大家公認dota係難玩, 如果想贏/進步,就應該有一個心態, 因為隻game好複雜, 所以自己有不足, 所以會輸, 從失敗學習係好基本嘅事
玩咩game都好
如果你想贏, 個問題由, "我隊友好廢點贏",
變咗" 我玩依隻game, 停咗係依個水平, 我平時做開依啲野, 可以點贏"
就差好遠

當然如果係casual玩家, 以上講嘅野全部唔使理
唔在意升分, 唔在意輸贏, 只係享受過程
玩得開心係冇問題的
打機太認真係幾大壓力下

我係咪香港唯一一個immortal

收皮啦

++ discord

打咩位？我 4，5

pos3
dotabuff/id?

Discord 群組 :
Dota2 HK :

雖然唔係好多人 但都有人一齊玩

純粹建議唔好一嚟就叫人git gud
就算佢屌隊友都咁話

咁屌人有盲屌同有point咁分兩類既,
佢係有道理咁去講又未至於咩一黎就git gud,
同埋我都好多壞習慣先會令到我上唔分都係事實
有d位學到黎追分又無壞既

+左

以前YOUTUBE/TWITch冇咁多大神肯教,依家有D人比錢coach
變相唔比錢都可以好仔細咁學到野,或者觀察佢地操作

睇BSJ同khezu都學到好多野
無論高中低分都好多concept同操作上既野都有講到

我睇開田園狸貓君教我打dota

Lion 個技組始終係上古時代到依家都無大改到嘅，CD 同傷害的確係有啲跟唔上節奏，但勝在技能組合平穩易明，容易上手同配合隊友輸出，有排招群體吸法可以破分身都幾多人pick 嚟對堆分身hero。

我覺得lion最大問題係前期啲技嘅cd太長，而且攻擊力又低補唔到兵。呢隻game 越來越講求節奏同滾雪球，lion 初期大技1lv 時如果無下下收到頭，根本去到中期就唔夠高攻，依家殺一個人先加嗰40魔攻，實際傷害其實係太少。當將自己定位做support ，招技其實唔想下下收頭，就要將出技時機較到敵人三秒內死先係最佳，如果唔係所以好多時候招技嘅傷害數字都浪費咗。

建議將粒藍碎buff改做將Finger of dead 變純粹傷害，可以被法傷增幅buff同時可以破BKB，咁就會勁好多

各位immortal搞個帶新手行動?

其實lion作為一隻aggressive support 可以控死一隻英5秒已經好夠 正如你踢波唔會去旨意個後衛每場都入波 佢做好防守已經夠
Lion 打先手/捉人方面係top tier咁制 出完一波技退一退 等cd 先再上

睇開佢教人 點樣用藍肥點金手

SA thunder predator 6-0

Lion 係一隻好好support，不過要睇地圖同有隊友配合，頭15~30分鐘好多assists 機會

lion做到既野, shadow shaman做得更好, 又有wave clear, ult又可以推tower, 點解唔用shadow shaman

因為做嘅野唔同
shaman 係只stun一個人
仲要有時你未必可以用到shackel
lion可以ravage
同埋lion個burst 好有價值
各有優點

唔見

隻game最大問題係要同SEA班傻仔玩
場場都有人DC 十次有九次都係自己果隊
一係就鳩選英鳩出裝
一係就發脾氣end fast
所以而家都收棄上分
Causal咁打算數

Ravage呢d咁靠運氣既野就算啦你唔好話人地比人5man rp 再比人一下stun哂5個 有幾何可以stun多過兩個人大家心照

Lion 配 bloodseeker/enigma combo, 打team fight 好好多

stun到兩個已經好好啦
招技又可以撳地下
各有各好

咁講點解最近比賽有人拎lion都唔拎shaman

Lion好蝦人用係真 缺點好多 但用得好都唔錯

可摸耳post 條invite link? You immortal too?

Aghim shard 咁改都無用啦，始終都係優要先出force staff / glimmer cape，唔係人地條lane配合中線、roamer 硬gank 你同你同線隻carry，根本走唔到

其實要改lion，一開始armour 加返1，再加少少move speed 已經好好多（不過move speed 一高，lion 就可以無負任上前stun再吸mana）

Lion 真心唔知可以點改先得

加少少攻距同彈道速已經好好多,
起碼打線有本事去同人鬥壓先啦

改勁 容乜易
不外乎加攻 加施法距離
減cd 減mana cost

其實遠古時代lion超勁
只不過愈出愈勁 dota愈來愈多不明aoe Meg 顯得lion易死

唔見,,id?

LM
玩左好多年但係自從D後期英改晒技就冇玩

其實覺唔覺近兩年呢幾個版都唔係太好
次次都出現一兩隻特強既英
例如OD/Riki/Puck呢個patch特別明顯

個個patch都係咁咖啦
得一兩隻特別強先好
ban咗佢搞掂
不過od係得laning勁
riki得late game勁
puck真係好萬能

冇玩好耐
終於有post

以前玩meepo

Puck算半個契仔黎個個版本都相對偏強

Riki除非有hard babysit，否則對方死咬佢嘅，好難肥得起（肥咗都太遲）

this so good

Major直播個插件幾好
不過睇唔到中立物品

大家心目中邊隻hero最勁？

唔會宥最勁
只有match up

睇情況揀英，除左少部份META特別廢既角色

eu dota

Sven, jugg, 隻game 改到佢地特別勁吸引玩家

松鼠,dw,puck
三隻都好J又好用

松樹 puck好j

唔通J CM Luna Lina咩

改名獸控

J開void 同lion

J 開 io

Tech

香港冇乜直播主打dota

又一隊歐洲返歸

4隊走3隊

想問下大家打咩ser?
打東南亞ser 成日聽到班友開咪唔知講乜野。

東南亞
講英文

VP vs QC
lion carry

Nigma 搞咩全敗？係咪可以解散

廢咗好耐
唔知做乜撚

廢極都估唔到比d tier2 3 隊大炒

Neon第2,3場打得咁好

次次dota post一變左比賽po就無曬人

睇比賽，討論比賽都係種學習黎。加上依家major

唔錯 支持

唔使錢買英，又唔使畀課金玩家屈符文，又唔係中資，點解唔玩？

有時覺得玩lol係受罪，辛辛苦苦儲夠錢買英，一下nerf 就收你皮，咩體驗都唔畀你。新英雄設計越來越hea同單一化。

反而Dota 嘅hero 免費，任選任玩，技能多元化，大部份hero 有兩至三套玩法唔會咁死板。就算同小學雞玩耐咗，都可以同唔同設計嘅Ai 玩，仲有大量玩家製作嘅小遊戲，自由度比lol 高萬幾倍。依家新手教學都幾易明同快上手，仲有福利skin，依家唔入坑真係等lol執先入咩。

carry IO好弱智
勝率有冇80%+

全隻game最強timing

EG 5場storm

When did EG throw last?
Today

點解ig有shadow shaman唔揀要揀lion

點睇major 場場lion

因為你唔係MVP KAKA

Lion好蝦人用係真 缺點好多 但用得好都唔錯
就係高手先反而克服到咁多缺點

kaka玩4號位lion shaman真係好鬼勁

有無巴打一齊打DOTA? 留個ID

我要玩翻reborn之前嘅教學

今晚有新英玩

有冇Ching 一齊玩 我淨係玩pos4/5

咁啱既, pos4/5 main

啲垃圾賓仔連aggro都唔識 lose position 送頭就賴support 玩到好撚灰

卡左l5/anc5 5年以上, 好明白

想講ancient bracket 啲人啲mechanics都真係麻麻

有冇興趣加個steam friend

我8年前玩過dota同lol，最後去左lol個邊，一玩就8年，中途有嘗試過玩Dota, 但真係習慣問題，好難再投入

Added, 不過聽日先玩, 一陣要同人玩其他

我相反, 以前war3係叫做有玩下, 抄人出裝
無真係研究過, 之後lol出左就追dota之名去玩
事後知道原來唔係icefrog整, 一抽到2就返返去dota(果陣要抽beta key)
就一直到依家 同時台灣lol開服, 預左難受無轉去玩

係呀 我諗同你都係老玩家，好難再倒戈，而且面對既情況係d朋友已經脫離左打機，lol都無乜動力開黎玩，諗返以前真係好開心

睇你會唔會上網搵人打機,
基本上每隻玩開既Game都有個圈子玩
利申30

無呀，之前有入lol個tg group,發現經常都無人應機慢慢就變左睇下比賽算

痴撚線直接刪左necro book

我得星期日先得閒玩炸

我7.27停左喺2200

支耶ser係咪勁啲
我成日排SEA啲人

你玩果啲都係<50% winrate
我由turbo玩起 19年開始打rank
術士,cm ,ogre玩到dr wr ck再玩zeus wr gyro等 常玩都十幾廿隻
但而家少玩 冇乜時間學7.29

玩法上有唔同
技術上唔覺太大分別

上手咁撚難叫人點玩

新手連藍眼反隱都未識
梗係玩bh riki依啲啦

it's meepo!!!!

lol玩到悶囉 就算一般場都唔少鉑鑽來虐銅銀 冇體驗可言
dota我開個新acc玩就真係多新手啦

lol冇turbo得單中 有turbo起碼幫你熟隻英同地圖機制先 想再深入自然去打rank

玩左兩場DOOM 發現好勁

睇完你依句再睇返尋日nisha隻doom...

secret TI form了

sheever

隻野好易Farm, Q技=內置midas

ryan rip

我係棄lol去dota

Aghs beast master 勁好玩

明明我上個patch都咁玩緊
今個patch突然變左meta反而唔想玩

同佢地講唔會明
食開屎就係咁

唔係改咗傷害先開始有人用咩？原本以為necrobook冇咗佢好大鑊 唔知仲好玩咗 原本我都唔玩嗰隻 尋日連續玩咗勁多鋪

你叫我2200 mmr情何以堪

加左成40傷，本身已經係一上scepter已經好難應對
呢個harrassment好撚煩 團戰之前已經殘左

同上skip necro play啦，之前都有玩開lycan上echo同deso
兩下拍死一隻support 希望無人發現到

巴打識玩lycan ? 試下Cm shard + Lycan aghs combo

嘩睇字都覺得煩
但係前題要cm上到bkb喎
唔係一暈又廢左

Lycan pos1 / 3 Cm pos2 直接meme hammer -> bkb

我想問
我5路都有玩 冇話main邊個pos
有兩個acc一個卡1500一個2200
其實我實力係十字軍定守衛
同埋我未搵到自己應該main supports 定core 今年玩到好迷失

睇你自己鍾意咩role
主要玩返個個role先

巴打主要玩開邊幾隻？

玩左幾耐 其實dota我覺得意識係重要過技術

會唔會難少少，得cm招冰腳好似唔易落meme hammer

落人其次 主要係farm creeps 賺錢快啲bkb
利申 未試過

Lycan本來已經farm得快
用兩千蚊去賺幾耐先搵返2000

呢兩千我直接去換傷抵屌啲

Core
唔係話你 但即使好高分既support玩家 有時都會打到好嬲覺得support左個廢柴
同埋始終後期有裝去輾壓人會爽過support既

線上打到好差都可以埋頭打野 或者推線推到肥

誤會咗 我意思係Cm出memes hammer lycan 當然唔洗

necrobook冇左即係等於加強炸彈人

我覺得如果係3000樓下想升分，基本上都係玩CORE
你要當自己以外所有人都係廢J, 自己一個Carry哂全場
1打5都係輸就當自己唔好彩,下場再黎過

其實去到4000幾5000分都好多人亂玩，成日一係自閉jungle，一係亂出裝

Divine都係咁？ 我衝分都係為左高汁既場次

大把 我聽佢地講immortal 4000幾名都大把係咁 放心

大把
就算你打到6千幾 都一樣大把人死兩次就gg end throw game 打爆D裝
打20場輸一場都冇分別,聽日打返10場贏多局 大約平均都係會升返分
所以輸一兩場唔需要打到好嬲

至於自閉jungle 就唔係 亂黎,線上打崩左 做法就係咁
亂出黎死先最on9

果然係最toxic server

今晚有無巴打一齊打機

有閪人玩咩

巴打好撚型 我扯左

想唔想幫我含

仲有人講DOTA.
我都係最近太得閒先玩返

好撚想 麻煩提供聯絡地址同電話方便到時開聯絡

其實香港人睇唔睇Competitive dota 嫁,少玩但係幾鐘意睇比賽

明哂 我初頭係玩support捉人
後尾要學farm先玩core
冇話邊一邊勁 連睇隊友都唔算
係睇果場我隻英發唔發揮到

術士,cm ogre玩到dr wr ck
再玩zeus wr gyro等
offlane就bb axe tide abba
core no.1我仲有玩pl pa riki mk不過唔算熟
最熟既係術士,cm,ck,wr

2017年開始turbo
2019年8月至2020主打rank
而家hea玩normal同turbo

垃圾ancient仔小小建議 揀啲易推線既英
除左pos3咩role都係
最大死因通常係團戰完無人推
所以調返轉自己做主動

我術士開完大打團直推 啲core去farm

我平時玩開既中單角色 差唔多全部都nerf左

我就係有一堆鐘意玩唔想玩死一英/一路

有冇group

冇人叫你1英1路
但想升分唔建議101英5路

20-30英掛

雖然我覺得低分冇必要玩死幾多隻英
因為你只要做啱少少野就好易贏
我去到4000分之前有一半都係random
5k 開始random 好難贏, 唔好講話再上

但1個meta 入面limit返main5隻 其他睇情況pick 係高分比較易升分嘅方法
因為當隻game複雜起嚟, 你用熟手野會比較易明白點樣睇情況做人

你可以由main 一路開始先, 再發挖下鍾意玩咩英
一條路都大把野學

拿我有兩個ACC
2200分果個因為support比較識玩,我多數做no.1學farm&carry
1500果個跟本冇好既環境farm,有時跌到1200分局住做mid反cap對面
乜role都用除左no.1
咁我應該main邊條

招巴打一齊玩

依個主要係7.27時玩DR同spec

依個就乜都玩,7.29未玩rank

睇你興趣既姐, 有D人唔鍾意farm, 就玩pos4/5

個問題係我去做捉人 隻中反應慢
人捉唔到就掉級跟住就出事
又唔係下下適合術士開大打團9推
做core啲support又唔識保人

可以試下玩單殺能力比較勁既sup

Lina/earth shaker/dark willow/lion之類

依到咁多隻 玩support得dark willow (可能lina) 夠力單殺人